真心想離開連登了

五毛多撚到痴線
個個post頭幾個留言都係佢地霸佔左
以前高登淪陷前都多 主要係熱狗私怨撚
但至少大是大非都識得團結
宜家連登班五毛 連扮既意圖都冇 直接熱嘲冷諷
跟住就開始圍爐 變左佢地先係連登主流咁

想離開唔係想話自己好撚型
但一向高登都係反共大本營 當年中學雞果陣都係靠高登先關注時事 關注政治 第一次上街
連登咁撚多小學雞 中學雞上
但反而做唔到呢個效果
仲上黎做乜撚